去獨遊又上黎搵飯腳係咩心態

係咪為左同身邊人講自己有幾不羈幾灑脫
但又抵唔住寂寞
得罪講句 好撚嘔心

笑撚左

男既想呃西屌 女既想呃飯食

大陸仔

exce7ly

咁有時有啲餐廳係要2個以上去食先過癮既...

鬼唔知咩
唔通我獨遊又話自己一個去主題樂園好慘咩
遇左架啦

係現實無朋友無人同佢去先被逼獨遊

屌你老母臭閪

我都覺 又話一個人去旅行又要上黎r伴